波台咁多支持外國球隊既漢奸, 遲d會唔會比人清算?

支持 大有人在,
偏偏就唔打壓冇偉大祖國既世界盃
波台遲d會唔會冇咗架